幾多人係冇自己一間房？

四兄弟姊妹 2人一間房

好想佢快啲死

訓廳

連登新一屆鬥慘大賽正式開始

訓廁所

邊個？

鬥慘師

我哥

兩兄弟？

yes 兩兄妹唔會同房呀嘛

細個做廳長，後尾同阿妹share房好多年

下邊立刻有個啦

我個fd訓上格全部漫畫同高達 佢妹訓下格全部化妝品指甲油護膚品 咁撚大對比

好慘自己一間房
幾想同女一間房

月經黎

而家呢個年代唔知，我細個嗰個年代好普遍

公屋撚表示係
就算係三房單位
一間電腦房
一間老豆老母
一間係我同啊哥

唔會好老尷